［務必小心］黎緊兩日同金鐘唔同，對廢老係真正街頭巷戰同游擊戰

係金鐘，我地可以 set 路障，鐵馬，有煲底補給站俾前線，而警犬係一條防線攻過黎，我地有方法應戰

但係尖沙咀同屯門，我地面對既係一班冇性既廢老。六月三十做例子，佢地一上電就會發癲，打人踢人呢啲真係小兒科。由於警犬會當睇唔到，我地要緊守下面幾條

1）唔好俾佢地埋堆，要用人群戰術，六至八個人圍一個廢老，咁佢地威力就會減低，中間你地自己做咩就遮住啦

2）有咩時都要影低，你知班廢柴好多時有隱性疾病，自己爆血管死撚左，但俾人睇到你推過佢就會仆街。建議掛個 go pro 係心口保障自己

3）鬥大聲，好大聲個隻，唔使同佢客氣同講道德。例子 ：

仆街，睇下你死先定我死先，廢老
睇你個廢老，碌野軟條條，痾尿都無力就返歸啦
你呢啲廢柴睇你個老母都死撚左架啦，我屌你個女啦。。屌你個女，屌你個女
話我收錢？我收左錢即刻去搵你個孫女啦，佢做雞架，雞黎架渣

街頭實戰最緊要保護女仔，唔好俾女戰友受侵犯，女義士都盡量著番有袖衫同牛仔褲，最好就用啲有 Pad 或者豆袋既 bra, 起碼冇咁蝕底

記住，面對廢老，唔好講仁義道德，佢地唔會理，目標係用言語激撚走佢，千萬不要有身體接觸

＃一齊黎一齊走

唔夠勇武唔緊要 係旁邊幫手拍片
同埋呢個行動唔好分藍黃 目標係民生

郁手之前 周圍人群可考慮開遮
遮撚住晒 冇人睇到咩事發生

會長返左黎？

上次面對廢老真係俾人鬧到喊左
女仔真係約多兩三個人好d

屌你個孫女

佢啲咀臉佢哋啲說話真係好pk

需唔需要放勇武落場

推

乜佢地有孫架?

真 屯門同九龍都有黑睇場 難保佢哋收咗錢搞我哋

走左啦
上星期發左幾日白日夢

女仔企後邊！！！買支自拍棍去影野啦

小心執生睇路！

想去 但我一條單丁絲有啲淆
班友都唔撚係人黎既 又有警犬保屌

班仆街唔用袋又周圍同啲大陸婆播種

有咩衝突 就算只係口角都好
請大叫拍片
之後附近手足就幫手拍片
仲有就係千其唔好單獨行事

企遠啲，今日對家實郁手，大陸啲女人最鐘意扯人頭髮同除衫

唔好俾佢地埋身呀！班濕柴廢老唔係郁手郁腳打人就係分分鐘自動斷電瓜L咗。

小心屯門啲唔著衫又揸住罐啤酒的廢老，滿身酒氣又聲大夾惡，佢哋企都企唔穩，輕輕一推就仆直，到時中風腦出血又入人數

我就係驚義士激鳩死佢俾人話誤殺

同意，啲少布大媽，最鐘意屈人非禮

巴打保護絲打 絲打唔好單拖

撚狗咁動口不動手，咪俾班濕柴埋身。

女仔真係要小心唔該

屈非禮呢下真係大撚獲
仲要俾個老女人屈，呢世抬唔起頭

企近d大隊

所有大隻既都要行前面

作為一個藍絲 我想講既係
我知道好多巴打好照顧我地
但係我想話比大家知
萬一遇到非禮 我情願個咸濕佬走左去
都唔想見到有巴打因為動左手而比人拉
今日去得既絲打 好多都做左心理準備知會發生咩事
比人非禮摸幾下係會唔開心好委屈
但係我都唔想見到有兄弟因爲咁比人拉

有咩事開大量遮圍住啲廢老
唔洗留手
冇人影到邊個郁手就得

但記得入面要拍片 陣間有條廢老係入面自己爆血管出事都要有證據 廢事畀人屈係我地出去整到佢

廢佬監躉已經預告會攻擊各位，大家睇路！

發夢online 帶定laser/ 強光電筒裝

拍片既拍片
拎遮既拎遮
做野既做野

單拖絲 想出但冇人陪

我無嘢講

拍片拍片拍片拍片拍片拍片拍片拍片拍片拍片拍片拍片拍片拍片

帶頭同包底，以免被首尾夾㨻！

人生攻擊其實冇用
佢郁手101就ok

可現場join 其他絲打小隊

屌個廢老算啦
如果人地孫女係絲打咁咪屌錯人

搞撚錯恰鳩啲老人家

[img]https://na.cx/i/jKjwtsZ.gif[/img]

絲有咩做可以防身？
拋沙入眼算唔算攻擊

換裝做路人，遇事做調解。

準備索帶進行拘捕

有防狼器帶埋防狼器

去屯門嘅大家小心 唔好同廢老有身體碰撞 一陣佢哋唔舒服有乜冬瓜豆腐入我哋數就好大鑊

記得拍片 保護自己 保護隊友

樓主講得好岩
廢老打你就打你 佢地唔會留情
大家回想下佔旺初期 旺角黑夜
仲有以前光復行動
發夢對住廢老／柒頭黑社會
唔撚洗留手屌你老母

真係唔好郁手,班老廢好易死

止汗劑

真係唔好拋佢地落池塘

裝返個cam 啦不如
唔係發夢應該好少機會會爛卦

夢online :如果啲怪喐手打，一定殺灑啲怪

夢online :直接打死啲怪

夢online : 防狼器/強光電筒，，，，

記得保護女仔，d 廢老成班咸蟲

其實今日好想去 但係入過光復屯門個grp 發覺啲人左膠到仆街 咩打不還手罵不還口 咁出到去同搬個老母出嚟任人屌有咩分別 佢哋講到咁真係分分鐘同勇武派割蓆

人多唔小心撞跌對方好平常，大家記住小心啲

夢online : 腿攻下體

唔小心撞死咗

巴打都要小心，無啦啦話你非禮，做咩掂佢之類。

第三點好重要

唔洗同廢老嘈/打

因廢老被捕好唔抵

唔洗同廢老理論

因為理論唔到

有邏輯就唔會做廢老

對住佢地一係淨係爆粗屌老母

一係一句野都唔好講

淨係企係到阻住佢地做生意

其實洗唔洗用索帶？警察唔拉人行使公民拘捕？
索住d 廢老手等佢無得非禮
佢地最煩係手指指借d 椅整人

建議還拖好，千其唔好主動郁手，還拖前最好拍片拍到廢老郁手先，否則手尾長

但佢哋個女好可能係我哋反送中戰友嚟

有冇人帶大聲公

其實佢地咁多病，掂下都死，好難攪

雜誌包小腿？

唔記得咗各有各做原則？

你係藍絲？

總之小心
九龍天水好多黑幫

我反而覺得勇武要抖 佢地精神壓力太大
而且班狗實mon實勇武手足

一俾人搞即刻插水扮碰瓷黨有無得諗？
旁邊嘅人醒水拉走+拍片/做證人
而且慎防啲人好似上次撐警咁陰濕

咁都無法架
去戰場好難分架嗎
佢個女做義士老豆出黎打番我地，都唔知講咩好

唔洗驚，身邊一定有巴打幫手
齊上齊落

睇激戰
記住護頭唔好打寢技

要準備人著普通色衫，係外圍準備做反包圍，
附近有大量酒店商場，可以提早到場聚人

藍字username 絲打

今日去屯門巴絲請堅守和理非原則
stay close, 集體行動
絲打請唔好著熱褲
有cam 帶cam
俾廢老掂到麻煩即插水, 大叫, 慘叫, 大叫俾人打, 大叫俾人非禮
周圍請幫手拍片, 出街喝住佢地
唔好俾人見到巴絲打郁手打人

thanks

唔好鬥推，後腦落地可以死人，已經有人被告謀殺。

絲一定要紮好頭髮，最好梳髻，啲八婆好撚興扯頭髮的。

問題係個狗犬球證俾得益當睇唔到呀嗎

搵人帶go pro

記住唔好仆親
如果有手足跌咗落地
麻煩用肉身擋傷
直到佢企返起身
因為擔心佢地人踩人
唔好當自己打MMA
保護自己手足同記者
我唔想再見到30／6嘅事再發生

加油

我上次都係圍圈行
女仔係中間男仔係外圍

如果班大媽廢老吐我口水點好
我真係忍唔撚住驚jw上身
搵差佬又冇用

大部份藍屍欺善怕惡, 驚鏡頭
1. 集體行動 一定要組成一個大團隊
2. 女仔要喺人堆之中, 唔好企外圍
3. 一有衝突就要有鏡頭瞄準出手既藍屍
4. 理性既口水戰內容其實唔駛太多 , 主要針對班無身份證既蝗雞收錢 + 嘈音過大已經犯法

影片

記住一點 如果廢老想屌你老母 記得問佢起唔起到頭

大家加油！
一個都不能少！平安

咁係開技散葉

對住啲廢老用手機有啲危險，部機一定會比佢哋打同搶。
好多運動cam其實好平。冇gopro都可以用幾百蚊買部htc re之類嘅嘢，無咁明顯之餘，爛咗都無咁心痛。

推
女義士去拍片算啦

大家小心

千萬千萬唔好同佢哋有身體接觸

同埋少啲講粗口
大聲講道理

咁我哋就贏面大

發夢唔好著踢人呀 好傷架

你咪教壞人!
豬隊友

7月7或成反送中最大突破點

遊行完咗唔好單拖

嗰班賣藝全部都有組織嘅, 大機會有衝突, 大家一定要小心, 照顧身邊人

睇你個廢老，碌野軟條條，痾尿都無力就返歸啦

係呀，依家我地係要面對生番
類似果日金鐘既撐警人士
男手足好手好保護女手足
而女手足就group埋一班行方便男手足保護到你地
同埋衣著暫時保守小小先
保護自己
你知啲生番咩都做得出

記得 但係佢哋真係會割蓆 上次我講完勇武派想做嘢佢哋禁咗我言

整個大聲公好啲

同廢老交手 千其唔可以出手 出手就好容易比位人入
最佳應對方法係言語上挑逗
廢老最要面 你可以言語上激到佢無哂面爆血管 但千萬要沉住氣唔好出手

大家萬事小心

Push

女仔小心，拍片好重要，班廢老藍絲好撚咸濕

唔奇
長期有位唱歌，可能俾咗保護費
加上廢老nothing to lose, 咩都做得出，佢地又係地頭蟲佔盡地利，總之就小心啦

又一堆三毛入post玩嘢

女仔著長褲啦 唔該

女仔小心 企後d

推 萬事小心！

最好5-6人一齊行
對面廢老都唔只一個

見到有人被騷擾記得一齊過去幫手

push

3. 攞定大聲公鬥大聲

推，小心小心

動口不動手，散開圍住睇佢癲，拍片廣傳幫佢光宗耀祖。唔好出手，啲🐶見你出手就搞你。

用水槍射鳩佢有冇得諗

聽日其實好重要.
71後成個港共好似贏撚左咁, 林奠忍唔住笑咁, 差佬又起勢拉人, 佢地真係以為民意已經倒向佢地果邊.
但其實民意無乜逆轉到, 義士們甚至幫我地響香港民主史上開出一條新血路.
所以我地更加要比之前努力上街, 比全世界睇我地並無比人分化, 意志更加堅定.
比人地知我地和理非同勇武派係一體的, 我地路線唔同但理念一樣.
而和理非最大既武器就係人數, 所以人數一定唔可以少.
同埋人數多亦可以令遊行更加安全,
基本上你肯出黎已經係保護緊自己同其他手足, 應該係義不容辭.

唔好比任何籍口自己唔出黎: 懶, 攰, 無用, 驚.
請想起幾位烈士, 同衝入立會班人, 我地既犧牲真係微不足道.
所以大家7.7甚至之後一定要繼續上街,
如果我地無勇氣去武力抗爭, 咁就顯示出我地既意志同毅力, 去繼續支持呢場運動.

建議女仔有嘅話帶埋防狼器

防狼噴霧TOO

連保守嘅吳志森都話無乜逆轉

任何衝突時 希望大家都可以大聲清楚咁嗌出自己既意圖 就好似差佬咁樣

廢老 停止衝擊
廢老 停止挑釁示威者
廢老 再使用暴力我地會行使公民拘捕權

請大家 大聲 大聲 大聲 指出自己既意圖係保護自己

我冇嘢講

夢online :已係新手村買裝，啲怪一主動攻擊，最底消費見血

我已經準備好鬥快叫非禮

巴打提得好

仲信警犬會幫手?你啱！警犬只會幫手打埋一份，同埋幫啲打人男絲走

推！

定啲嚟，有準備還有準備
大家守望相助就可以盡量減低事情發生既機會

班廢老專恰鳩𡃁妹，又抽水又郁手

建議用大聲公，對撚住個頭，大大聲屌。

到時大家一齊做，警犬實會忙到仆街🤪

班廢老欺善怕惡
一定要惡過佢地

同廢老玩 準備開波啦 佢地淨係識郁手

防狼器/laser /強光電筒，，，如有

有道理 推

白花油，火酒，，，，

細細個都覺得坐公園既老人家好撚on9 細個果個街過公園佢地行過黎扮貓叫

細個果時

就算唔打埋一份
都唔會幫我哋

記得帶"自動遮"功能非常好架，落雨呀!

記得係"自動遮"呀!

咁用力屌佢地好似唔係咁好，到時又比話題人地講返。

大把巴絲陪

老而不死，是為賊

屯門BRO

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

真係要小心 保護女仔
我去唔到
我冇野講

女孩子們，著長褲有袖，保護自己！

推推推推 我無野講 我要副本 我搵律師 我唔會簽 我要毛氈 我要飲食 我唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

屌佢地既說話 細細聲講
激撚到佢責責跳
之後大聲同佢地講道理！ ！ ！

[7.7九龍遊行] 我會盡力完成一場和理非遊行

千其千其唔好郁手！！
郁手我地完全冇著數 唔想再有手足畀人屈

我冇野講

如果在場有記者朋友，大家記住叫佢過黎影，佢地利用媒體係social networking site報導比我地自己更有用。

而且記者朋友身份本身好持平，如果廢老郁咗佢地，民意會大跌，當然我地都記得保護記者朋友照顧佢地嘅需要。
辛苦哂記者朋友

廢老仲暴力過警犬

一個post講晒所有大媽同埋廢老嘅特徵

呢一個～

廢老真係好討厭

認住依班人，姓高既已經話要做野去打人。

依班人曾經出現過係劉馬車去黑警聚會條片
佢哋同黑警係好fd 所以明天大家務必小心

出到去俾人屌老母睇下班on9仲控唔控制到唔還口呢啲嘢講就容易，做就難撚到仆街

有得還手真係未驚過
屌佢選擇性執法
好似復仇者打thanos
雖然對手好撚強 但都有得打
宜家其實係俾佢砌 唔撚扣血既對手

高傑飛印尼外國勢力，意圖搞亂香港。

少林寺18銅人

呢條片幾有參考價值

單拖絲打 想出黎

隔離po見到搬過黎 口號參考：
為老不尊 教壞子孫

拎定啲消毒紙巾 小心啲廢老吐鳩你口水

巴打執生

開遮擋住外圍鏡頭，入面少林寺十八銅人都無人睇到

廢老需要肉體上教育

踢波遮住球證對眼？

洗唔洗買雞蛋請雞食

今晚8點先黎到 會唔會太遲

遍地開花

唔好哂心機同佢地講道理，好多都腦殘冇咩點讀過書，鬥無賴鬥爛仔咁就得

要

我無野講

唔想比人知咩事就開遮
驚比人踩到就著安全鞋

還拖就變毆鬥

真。同埋今次九龍區要小心，可能有黑社會

到時就唔係咁架啦, 自己友人多, 實屌番佢地轉頭

攻擊性武器

咪on9 盞自己俾人拉

男女都好 小心俾人博懵

有埋性病

巴打都可以嗌架

陰功
我都同佢地屌到上晒頭
最緊要眼神夠堅定唔好劣

唔夠人唔會亂黎
撤退要緊
夠人可以任你屌廢佬

兄弟爬山 各有各做！

推
女仔一定要企後邊， 自己睇水！
男士們， 保護女性！

支持廢老碌野軟條條

被動式
廢老出手，你地搵2-3個去禁低佢報警
成個畫面拍出黎咪合理
但要以警犬唔受理為前題

對住廢老唱紅歌，讀毛語錄有冇用？

咁都幾爽 我自問屌柒人都有翻咁上下
可以瘋狂鬧人都唔錯

推 女仔真係要包實啲
寧願熱啲貼多啲小林退熱貼都唔好蝕底俾啲仆街廢老

真係會忍唔住打佢地

企人群中間

我都係絲，到時互相照應
大家同路人，無論巴絲打都一定會幫手！

唔會割蓆 歡迎有人/風打到佢地仆街

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

想像到成個情境出黎
淨係諗都好嬲 以前屯門公園唔係咁..

我入親去都好鍾意行
個陣成個公園連廢老都唔多過10個
依加屌那媽 日日嘈到仆街
班雞仲理直氣壯話自己岩

由其小心啲廢老明明冇掂佢，但都扮晒可憐嗌痛瞓低話要叫白車
要影低唔好俾佢哋呃到

睇你個廢老，碌野軟條條，痾尿都無力就返歸啦

而且要小心黑社會

你孫女好撚正

有咩時唔好推撞唔好出拳

搣係唔會死得人又最撚痛

如果絲打怕被人非禮嘅話 不如將一個放咗枕頭嘅背囊「咩」係前面

唱生日歌或者聖詩仲好啦
唔好俾機會俾人影到我地鬧佢

好擔心各位絲打

真心
惡過佢就得
佢地就係睇死後生仔好恰

勇武對付廢老，大家唔動手既圍住佢打開遮就得

又唔比勇武幫手, 想點呀...

先同廢老講定打死無怨

拿巴由網球撐你到呢到

好似黑警咁囉，男對付男，女對付女

會唔會唔覺意搣死左佢

放心！大把同路人！我都係一個人去！出黎la

可能對d仔女都無感情
只係產物
話佢個女係雞都無所謂

同大媽對戰就女仔企前面
面對咸濕伯父就男仔企前
以免大媽屈巴打非禮

對廢老唔洗講道理
但唔好講粗口屌佢老母，應該好似以前冇家教個條片咁
小學雞式撚佢，撚到佢冇聲出

有無人直播

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

最鍾意問d廢老死左想點葬法

你化咗灰我哋仲屌緊女呀

推，保護自己最重要

呀返行步路都唔夠氣仲食煙？
你都就夠鐘啦到時大把香你食啦

年紀大多數都有心血管疾病架，同廢老講嘢千其咪太大聲

啲廢老最鍾意冇野好駁就：我唔同你講
小學雞式數佢，我唔同你講一次，我唔同你講兩次
冇人同你講呀，走啦
又話唔同我講，你收聲未

「屌你個女」—-》可能女都冇個

d人拜你山都唔洗你講 你聽得架喇
屌我老母？你得唔得呀
有得你屌你都起唔到頭啦

鬧交激到佢爆血管死當唔當謀殺

推，要保護自己！！！！

要小心，極贊成用Go pro或長開手機互相拍攝，要赢民心，俾中立派知道佢地既醜惡，唔好俾機會🐕警，再次講要小心，不流血，不被捕！

呢度D人痴撚晒線架,全部思想有問題

搵人作定啲打油詩串9啲廢老啦
要激到佢地爆血管個隻